[求助]被民X聯職員/支持者影相唱

我因為舉報民X聯職員/支持者不公義行為
被佢地影相唱

所以打算「以其人之道, 還其人之身」
將目標對準我個區既民X聯職員/支持者

打電話問過差佬, 佢話影相同批評唔犯法, 影響名譽有損失就可以民事索償
所以我想設立網站, 將每日遇到既事實, 即係班民X聯職員/支持者既相貼出黎

咩網站係最安全方便???係咪GOOGLEDRIVE公開就好???
之後無限申請帳號, 係各大論壇宣揚呢D生活相???

同埋我想問

家陣仲有幾多論壇係開宗名義反保皇反民X聯???

1

2

搵間公司話想同你合作。最黎因爲比人唱後傾唔埋。告佢囉

我窮撚黎
無錢無證據告佢呀

唱返佢地咪得囉

到時警察就上門搵你

講事實怕咩, 香港有新聞自由

幫推

直接放上黎/貼街招

頭先準確影個賤人相, 佢走得好撚快
不過實有機會既

有相

唔知大家睇唔睇到, 會唔會起到我底

呢個人岩岩幫梁志祥攤位睇場

佢係元朗區婦女會中心職員既慈恩樓互委會主席

元朗區婦女會係新界社團聯會一部份 梁志祥係新界社團聯會主席既民建聯元朗支部主席

我 LINE 係 ksks_ksks
希望天水圍巴打加我, 共襄反民X聯
仲開左群組, 希望無論互委會定係區議會, 都可以推翻民X聯霸權

推一推

3

4

google site

有冇tg?

tg係咩???

telegram

推